點解剩係有求情信，冇加刑信

法官剩係聽片面之詞

其實可以刑期覆核...
無知真可怕

控方及被定罪者都可以覆核刑期，照你咁講，有刑期覆核，求情信係唔需要存在

定罪者=你坐就一定坐架啦
有信會減少啲刑期
再加上兩者無衝突

個問題係點解可以寫信因為人格減刑期，唔可以寫信因為人格加刑期

簡單d講，覆核刑期係可加可減，雙方都可以申請
但求情信係有減冇加，唔公平

Agree